{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sohostel-korea.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소호스텔 코리아"
    },
    "text": "ソーホステルコリアは釜山東区中央大路226番キル3-2に位置するソーホステルコリアにお泊まりください。 この宿は釜山駅から6分の距離、光復洞から2.1km、釜山港から2.2kmに位置しています。 ソーホステルコリアは無料Wi-Fi、共用キッチン、共用ラウンジなどの便益施設を提供しています。 またチャイナタウンから7分の距離にあるので禁煙室をご利用いただけます。 ソーホステルコリアの客室にはエアコン、冷蔵庫、電子レンジ、やかん、シャワー設備、ヘアドライヤー、ケーブルチャンネルを備えたフラットテレビ、ゲーム機などが備えられています。 一部の客室には休憩スペースもあります。 ソーホステルコリア周辺には国際市場が2.7km、西面駅が5.1kmの距離に位置しています。 金海国際空港はソーホステルコリアから14kmの距離にあります。 宿泊施設は釜山の中心部から5km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソーホステルコリアはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソーホステルコリアは釜山東区中央大路226番キル3-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアはどのくらいの距離に釜山駅からありますか？",
            "answer": "ソーホステルコリアは釜山駅から6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアはどのくらいの距離に光復洞からありますか？",
            "answer": "ソーホステルコリアは光復洞から2.1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアはどのくらいの距離に釜山港からありますか？",
            "answer": "ソーホステルコリアは釜山港から2.2kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ソーホステルコリアは無料Wi-Fi、共用キッチン、共用ラウンジなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ソーホステルコリアの客室にはエアコン、冷蔵庫、電子レンジ、やかん、シャワー設備、ヘアドライヤー、ケーブルチャンネルを備えたフラットテレビ、ゲーム機などが備えられています。一部の客室には休憩スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ソーホステルコリア周辺にはチャイナタウンや国際市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ソーホステルコリアでは禁煙室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソーホステルコリアから金海国際空港までの距離は14kmです。"
        },
        {
            "question": "ソーホステルコリアのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ソーホステルコリアのチェックインは16:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 511
    }
}